幫幫手入去多謝番挪威國會議員 Guri Melby!!!!

挪威國會議員 Guri Melby 尋日 (15號）表示，她佢已提名「香港人」角逐2020年的諾貝爾和平獎，希望藉此鼓勵香港示威者~

但暫時 👍🏻 同 😡最多, 而亦有唔少 comments 指香港抗爭者暴力, 所以有時間的話, 希望大家幫手入去 like 同留言多謝人~

攞唔攞獎, 雖然頂多都係請你食粒糖咁, 但人地咁有心, 咁我地都支持番佢, 等佢知道無 nominate 錯人!!!

PUSH~

1020 尖咀見

幫你推
啲藍絲五毛係咁係下底Comment抹黑

PUSH~~~
自推~~~~

係, 超無奈

news about the nomination~~~~

入去多謝!
入去多謝!

入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!入去多謝!

推~

咁多人畀左嬲嬲嘅?

推！

推

入去留言呀

好多藍屍呀

有d 盲反既人真係好on9
明明我地就為推倒全世界最惡既恐怖份子行出左第一步
但係就因為前線果少少既暴力就係度話成場抗爭暴力